[話當年]仲有無人記得，每六秒一蚊既收費電話

除左聽甜故
問功課
仲有井字過三關外
我好想知，打去玩超任果d係點樣運作
有無人記得，聽過，玩過，比人玩過？

6秒1蚊搶錢咁搶

記得有人爆過
挑逗你果個係大肥婆+老野

173173173

一仔果時有記者扮見工，上面全部都係暴龍

90060628628

#9368

81077898

我表哥比過當年啲咸故嘅錄音我聽過

申：表哥不是我

呢家瑪莉奧前面有窿喎,你應該要點呢
按1.跳高
按2.直行
按3.跳落去

你選擇嘅答案係1,瑪莉奧成功跳過咗個窿啦
不過佢前面出現咗隻怪物喎,你應該要點呢......

大既係咁玩 每六秒六毫

雜誌都有賣廣告，唔知有無人因此致富

電話玩過3關仲要倖錢 我寧願自己同自己玩

唔一定但堅係師奶為主

真心搶錢
個時食飯都係廿蚊

鈴聲開始時已經開始計緊錢, 有次響左成分鐘都冇人聽. 用幾蚊聽鈴聲真係好撚ON狗

識玩一定出去酒樓，士多
以前好多茶樓仲有免費電話打，就去個度玩

後期叫玩Line

打去1872903，1872903啦！真人對話，唔收錢

歲數神算

醜女大翻身

#9389

有個打電話聽歌 不過免費

細個有打去8102 8332 去聽錄音

我記得有個玩包青天嘅，個廣告一開始就係“冤枉啊大人，伸冤啊~~”

90060828828
係900608288828